1990 - Ядрёна вошь, 1996 - Избранное
		План

		"...анекдот тут в голову пришел:
		Парень девушку провожает, она ему говорит:
		- Проводи до подъезда, а то я боюсь!
		Oн проводил.
		- Проводи до квартиры!
		Он до квартиры.
		- А может зайдем чайку попьем?
		Тут чувак срывается и бежит вниз по лестнице, она ему:
		- Ты куда?
		- В аптеку, купить че-нибудь к чайку!"

>		Am
		Я не алкаш и не пьяница я.
>		                   E
		водка, вино - зто не для меня.
		Язвенник я, и мне грохнуть нельзя,
>		                             Am
		Хоть и охота, поверьте, друзья.
		И мне остается колоть и курить,
		Раз уж врачи запретили мне пить,
		Но дорого стоит хороший дурман:
		Мак, анаша, конопля, "Солутан".
>		Am             E
		А-а-а-а, а-а-а-а-а.
>		      Dm E     Am
		А-а-а-а, а-а-а-а.

		Каждый старается употребить,
		Каждый стремится вдыхать или пить.
		Пьют даже те, кто сидит на горшке,
		Стукнуло чтоб по безмозглой башке.
		Пьют хлорофос и вдыхают бензин,
		Или бегут за бухлом в магазин,
		Или мотают "БФ" на сверло,
		Иль самогон гонят власти на зло.

		А-а-а-а, а-а-а-а-а.
		А-а-а-а, а-а-а-а.

		Но кайф самый лучший, по-моему, план,
		Только он опустошает карман,
		Деньги спустил, как последний лопух,
		все-таки прав был медведь винни Пух.
		ведь план - зто очень уж хитрый предмет:
		всякая вещь - или есть, или нет,
		А план, я никак не пойму в чем секрет,
		Он если есть... то его сразу нет.

		А-а-а-а, а-а-а-а-а.
		А-а-а-а, а-а-а-а.